行山旺季 2行山客暈倒 1死1昏迷

秋高氣爽，正是郊遊好季節，然而行山人士亦要量力而為。今日兩小時內有兩宗行山人士遠足期間暈倒事件，一死一昏迷。早上8時許，一名姓于（74歲）老翁，到荃灣荃錦公路光板田村近芙蓉山行山期間，突暈倒地上，昏迷不醒，附近行山人士見狀，報警求助。救護員接報到場，將于伯送往仁濟醫院治理，其後被證實死亡。死因有待驗屍後確定。

至11時許，一名菲律賓女子在大嶼山昂坪棧道遠足期間，身體不適暈倒，政府飛行服務隊派出直升機到場，將她送往東區醫院救治。

搏盡無悔

今年行山死既多過武肺

回歸自然

有聲

有機會呀 借一借位
to oppose fake news, we should support BLM --> Biden's laptop matters
BLM 運動再出發！

做咩不自量力

計後生嘅應該係...

屌

手.....

獅子山精神

足

登高登埋自己

同獅子山融為一體

其實點解今年會無啦啦有行山熱潮

work from hill
武肺冇得出去旅行打卡
帶得罩多出去解放下

昂坪棧道我行咗半粒鐘唔對路走人

渣架

真。死廢老

渣架~依家D廢老咁唔捱得架

中暑定係乜？太耐無做運動再做翻係咪好易死

保王派又少一票

無得出去旅行
好多人走去行山

今日天氣唔算曬

天氣咁涼爽都出事 ?

行行下山捽老泥所以捽死 ?

咩風浪未見過.jpg

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

點行可以行到死，唔舒服唔識坐下休息下？

厚德！！！

行山bank

落地獄

上山都幾係嘢

通常都係心臟問題
班老野好鍾意行完山走去飲酒

生於自然歸亦自然

尋日先行完青山去良田坳
好多廢老嘈生晒，仲要違反限聚令，成十個人
好心行唔到就唔好勉強喇，寧願你行d短路

重陽節快樂

RIP

其實行山仲危險過跑步
首先知自己唔得, 就唔會跑步
但係就以為行山好容易
其實行山消耗好大
每分每秒都要應付地形, 又唔識控制節奏, 不知不覺chur乾晒體能
外國人既郊遊, 都係渣部車去郊外, 搵個位搭個營就算鳩數
根本行山就唔係一件咁大眾化既活動

就係一休息就一睡不起

不過都咁老啦

過生爆死

下年港共俾你正常投票再講
下年境外投票幫你加返100萬

明年拜山少一人

近幾年都多左好多人行山喇
唔係今年既事
不過因為武肺真係多左啲人
但你感覺多左好多,主要因為多人批鬥姐

媒體包括連登呢類討論區係好影響一個人價值觀
正如如果有鋁窗跌落黎整死人 咁新聞就日日報邊到跌鋁窗
有樹壓死人就日日講冧樹
有學童自殺就日日講幾多單跳樓
有工程醜聞果期就好似單單工程都有問題
個世界一直都係咁走 唔係突然間變潮流
係睇今期淪到邊個俾人擺上台姐

菲律賓人放假真係好鐘意行山

年年都係呢個時候架啦

612就黎冇錢啦